沈旭輝～轉載一封藍絲名醫令人嘆為觀止的投訴歐盟信

來源：Facebook 沈旭輝生活台

想不到，以下Nancy國際線文宣來自一位名醫。不忍卒睹。

//Strength in unity!
Please help forward n send our complaint to European Commission 🙏🙏💪🏼💪🏼

To: Ursula von der Leyden, President of European Commission
ec-president-vdl@ec.europa.eu

President von der Leyden,

I am a Hongkong resident, and I am writing to express my outrage and disgust at your comments on Hong Kong's imminent enactment of the National Security Law.

According to a news report, you were quoted as telling President Xi Jingping "China risks very negative consequences if it goes ahead with this law". By making such a threat to a state leader, you are showing the world your uncivilised and mafia-like behaviour. You are also reminding the world about your barbaric past, when the European imperialists went out in full force pilfering n colonizing weaker nations, China being one. Your ancestors' footprints are still clearly evident in the French Concession in Shanghai, the German architecture in Qingdao, and the numerous streets in my city Hongkong with English colonizers' names like Pottinger Street, Elgin Street, Queen's Road etc. The atrocious acts of your ancestors are certainly nothing to be proud of. Yet, we Chinese, despite being the victim, have chosen to forgive, but we will not forget! I would like to remind you, over 200 years have already passed since your aggressions on our nation, and since then we have learnt a painful lesson, made adjustments to our past mistakes, found the right direction and moved on to a New China which is the envy of the world and the pride of our own people ! Every stage of our road to success is achieved not through aggression or bullying, but through honest hard work and an iron determination to overcome obstacles. However, sadly, you never seem never to be able to shake off your past racist superiority.

On the question of my motherland enacting the National Security Law on Hongkong, please first show me a member country of EU which does not have such a law in place. Second, please tell me if you will make the same threat to any of your member country which is planning to enact such a law in view of the imminent threats to the country ? Third, please tell me if China has ever made any such threats to any of your member country on their National Security Law, or interfering in any of their internal affairs? On receipt of your reply to my questions, I would certainly be interested to follow up further with you. Also, as it is almost certain the National Security Law will be implemented, I am curious as to what "negative consequences" you are going to inflict on us! But one word of advice, racist bullying does not bestow you superiority , it only drags you deeper into being the laughing stock of the world!

Yours sincerely,

(Your name)//

啲藍屍真係弱智都不如，死不足惜

偷換概念
一國兩制世上又有咩地方係咁

而事實證明係唔撚Work

咁都racist
亂扣帽子真係中囯國粹

懶鳩得打直接gt翻譯貼俾大家欣賞

想不到，以下南希國際線文宣來自一位名醫。

//團結力量！
請幫助轉發n將我們的投訴發送給歐盟委員會

致：歐盟委員會主席Ursula von der Leyden
ec-president-vdl@ec.europa.eu

馮·德萊頓總統

我是香港居民，對於您對香港即將頒布《國家安全法》的評論，我寫信表示憤慨和厭惡。

根據新聞報導，有人引述你對習近平主席的話：“如果中國繼續執行這項法律，中國將面臨非常不利的後果”。 通過威脅到國家領導人，您可以向世界展示您的不文明和黑手黨行為。 您還提醒著世界，您的野蠻過去，當時歐洲帝國主義全力出擊，向殖民地較弱的國家（中國就是其中之一）偷渡。 在上海的法租界，青島的德國建築以及我市香港的無數街道上，您的祖先的足跡仍然清晰可見，這些街道上都有英國殖民者的名字，例如Po甸乍街，埃爾金街，皇后大道等。 祖先當然沒有什麼值得驕傲的。 然而，我們中國人儘管是受害者，卻選擇了寬恕，但我們不會忘記！ 我想提醒您，自您對我們國家的侵略以來已經過去了200多年，從那時起，我們汲取了慘痛的教訓，對我們過去的錯誤進行了調整，找到了正確的方向，並邁向了新中國。 令人羨慕的世界和我們自己人民的驕傲！ 我們成功之路的每個階段不是通過侵略或欺凌來實現的，而是通過誠實的努力和克服障礙的堅定決心來實現的。 但是，可悲的是，您似乎永遠無法擺脫過去的種族主義優勢。

關於祖國在香港頒布《國家安全法》的問題，請首先向我展示沒有這樣的法律的歐盟成員國。 其次，請告訴我，鑑於您對該國的威脅迫在眉睫，您是否會對計劃制定此類法律的任何成員國構成相同的威脅？ 第三，請告訴我中國是否曾經對您的任何成員國的《國家安全法》構成任何此類威脅或乾涉其內部事務？ 收到您對我的問題的答復後，我當然希望與您進一步跟進。 另外，幾乎可以肯定的是，《國家安全法》將得到執行，我很好奇您將對我們造成什麼“負面後果”！ 但是，一個忠告是，種族主義欺凌並不能賦予您優越感，它只會使您更深地成為世界的笑柄！

此致，

（你的名字）//

200年前八國聯軍事件，屈落而家歐盟主席度呢下先勁。

食野味食狗肉貶賣婦女困少數族裔入集中營係中國長遠既傳統習俗，外國應該尊重

一國兩制只係廣告

你唔夠人講咪一樣屈人係支那狗，所以抵你俾共產黨統治

知名中國賤種狗出現

咁支那賤種狗教識佢隻狗仔唱國歌未？因為國歌法通過了

中國豬有膽推文回覆未

大陸哩魯班七號

支那賤種狗魯班柒頭

支那賤種狗隻狗仔識唱國歌未？

仲有幾多分身未ban？大陸哩

再扮bc未大陸哩

改維基未支那豬

咁你一定係扮緊香港人

大陸哩

支那賤種狗有冇可能俾我屌到5001？

你喺大陸住得開心嗎？

大陸哩賤種仔娶大陸閪扮bc

你隻狗仔識唱國歌未？

。

似唔似你？

b

樓主其實點解要扮香港人？

唔好咁話自己啦

樓主又俾我駁到深潛

五毛企圖引起罵戰和洗版，已聯絡管理員處理

原來你屌人就得，人地唔可以屌你

同admin講，大陸哩

一早講左啦，大陸喱

哦，將軍澳大陸仔

哦，西灣河大陸哩

樓主在那？

魯柒，又係到洗版呀

屌你老味五毛

喂魯柒，蒲頭未，洗唔洗搵成班人同你玩下

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

樓主，我想同你討論吓個名醫，你點解唔上水？

連仔，呢條五毛又洗版麻煩你搞搞佢

請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

幫你推post好唔好？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

我兩隻腳企喺度all尿的，請問你屙尿嗰陣又起左腳定右腳?

垃圾，返入你老母個西啦

藍絲就係賤民，同世界普世價值背道而馳
學共產黨嘅理論，呢啲賤民死1個同1000個都無分別
因為社會唔係靠呢啲人進步，太陽照常升起

你幫你老母奶完閪，就好縮返入你老母個閪啦

你樓下我樓上果個肯定係賤民

自己有創意D啦跟人口水尾, 又係既垃圾係冇撚腦

傻仔

傻閪

反正大家都係講廢話，有必要嗎？你都係縮返入你老母個閪到啦

縮你老母臭西5毛死全家

5毛當然要死全家啦，你老母閪又講埋啲阿媽係女人嘅野，你都係縮返入你老母個閪度啦

Wow 魯柒，你真係犯眾憎嚟

你都算出位啦，個個見到你都爭住去屌你全家嘅

在線等魯柒

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

慢慢等，同你等offer一樣

又係offer，又係揾工
好悶啊

以你嘅學歷，唔怕啦

呢封信似講歷史，又似表現形容詞、名司豐富，總之係一封中式敍事文，睇一半之後要瞓覺💤。

佢黎黎去去都係得揾唔到工，等offer呢幾句

你地講啲野黎黎去去咪又係嗰啲，所以我唔洗俾新意你條垃圾

我好有新意喎啲野，係你選擇性做盲柒關我咩事

有咩新意？逐樣list出黎睇吓

三個post你慢慢睇，魯柒神父，lo seven定叫係魯縮大師好？

點解唔係10個post慢慢睇？

因為我唔會好似你咁on9洗10個post囉

點為之洗？任何人都可以喺連登留言

我真係好想人肉起佢底，睇下佢係乜人嚟

到時羞辱佢完全唔洗留情面

我收返呢句。

因為我唔會好似你咁去挑10個post嘅人機然後俾人屌到過街老鼠咁囉

夠清晰未

天晉度貼尋人啟事應該得

key word: 魯柒 弱智 改wiki

留返係依度同佢拗，千祈唔好係bno post 同佢拗，果到由佢洗版算

唔使，三個post佢已經應付唔黎了，睇佢打字速度隨時用緊手寫版lv

只係唔想推爆果到我地就其餘嘅post 慢慢同佢玩

果個post 佢自己猛推就會自爆

都岩，bno post廢事阻住人討論

唔見咗人

睇陣書先，線下等魯柒

咩叫屌到過街老鼠？我依家屌緊你，你覺唔覺自己係過街老鼠？

神父係我就係

咁咪係law，你連定義都唔清晰，都唔知你up乜柒

大家都係過街老鼠

你終於自認係過街老鼠，真係垃圾，唔怪得冇工開

我等緊神父拯救我

神父搞到bno未

你冇得救ga啦，留喺香港做奴隸啦

神父你唔係申請唔到啊嘛

條撚樣酸到仆街呀

咁有學識嘅魯柒神父竟然申請唔到

因為佢係支那狗

原來神父先係真正齊上齊落

佢係想拉返我地落嚟齊落

乜能野英文來咁難讀。。可能我英文差又頭腦簡單

佢拉鬼到咩，佢而家大愛到身先士卒，讓香港人先走

藍絲黑狗死全家, 縮9返你老母臭化西, 世世做畜牲

多得佢依個失敗的拉手

藍絲黑狗當然要死全家, 你又講埋啲阿媽係女人嘅野，你都係縮9返你老母臭化西, 世世做畜牲

你唔係冇外國嘅永久居留權呀？

魯柒你咪就係藍絲狗囉

唔知邊個幫詹狗護航，笑鳩時代革命呢，依家仲要唔認自己係藍絲五毛狗？

魯柒你記唔記得你講過d乜呀

定係你依個acc 好多五毛用㗎

你咁話佢，一陣條大陸哩又嬲，谷住谷住

佢話自己加拿大人架，不過英文咁撚屎嘅加拿大人

佢從來無親口講過佢係加拿大人

係囉點解post加拿大護照但又唔敢大大聲講自己加拿大人呀
唔通心虛

淘寶撚魯柒

係喎魯柒，有加拿大passport不如post埋加拿大身份證

揾詹狗落馬

我愛國，點解要申請？
不過聽聞外國改wiki風氣唔太盛行，神父要小心啲

睇黎魯柒縮左入老母個西

佢話佢有返過祖國投票，唔知佢可唔可以分享下加拿大議會呢

佢剩係話過佢有投票權，只不過邊到嘅投票權呢

咪大灣區囉

人大常委個種投票？

咁你咪繼續留喺香港，冇問題的

佢同蕭生差唔多lvl

選村委果種

篇文翻譯返中文同支那人講野冇分別

200年前只係割地無將你班人趕盡殺絕真係唔應該

神父拋卻手足，又話齊上齊落，垃圾

其實小粉紅、藍絲
係全宇宙最撚智障既人

清朝係咩政權？
我哋係華人定滿人？
痴撚線，八國聯軍打爆滿州人

華人為首既太平天國、天地會
係果時第一時間拍手掌啦
尤其是太平天國，華人政權黎
被滿清韃子屠滅

我哋身為佢哋後人我hi你老母，而家幫滿清韃子抱不平？
而家話八國聯軍係西方唔岩？

死撚左之後問下果時祖先
佢哋有幾撚想滿清被人打爆
（only for 華人祖先）

你阿爺既阿爺仲會唔會保佑你班不肖子孫？

食屎啦，我敢肯定你祖先一屌柒緊你哋
為入侵者抱打不平，揚州十日、嘉定三屠
記唔記得滿洲人幾撚仆街啊

我就好多謝西方不斷打爆滿清
孫中山先有位入到，唔係以同盟會既實力
日軍入侵都未推翻清朝啦

蕭生係燈神黎，魯柒？

咁你返唔返到加拿大？

第一段既意義係？

其實成篇都無意義，純發洩

所以你係睇唔到valid argument

魯柒係邊縮咗好耐啦喎

一講加拿大就縮，心虛呀？

佢都算出位啦，淘寶passport 都夠膽死post 出嚟大人

未撚見過有人有加拿大護照都要講野咁隱瞞咩英語國家
新加坡呀？咁又係都用殘體字
個個加拿大人都自豪自己加拿大人條柒魯咁鬼鼠死撚左去啦

你話呢？連本護照都貼埋

真係唔知佢係乜料啦

咩護照呀，大大聲聲係度講你咩國家人啦，好失禮你咩唔敢講？

講過啦，呢條問題你第幾次問我？

咁啦，一換一，你答我除左居港權、你仲有邊個國家嘅永居權？唔答就算，咁我都唔洗答你

我唔似得你貼完又唔敢講，我一係唔貼，一貼就一定會講，唔撚似得你又要威又要載頭盔

即係你唔敢講，你唔答我問題，點解我要答你問題？

無話過要你答，我係笑鳩你貼完都唔敢講

算啦，以佢嘅性格，係咁嘅話一早講撚出嚟先再放evidence la, 洗撚係到鳩up咩

搞親中國都係racist
你搞人就無問題

[突發]: 加拿大正考慮青年人才計劃讓無BNO人士受惠

魯柒係邊

支那3式超限戰黎
知你著緊racist 就乜9都扣racist落去用

魯柒正一廢閪free rider

我都笑鳩你唔敢講

笨大條傻閪有外國永居權未？真係廢

我係無需要講，因為我有bno己經好自豪，我貼完我會自豪講我有bno唔洗講其他，唔撚似得你貼完又唔撚講，正人廢閪
仲要英文咁撚屎仲講咩英語國家居留權

你都on撚鳩，我貼得就自然唔洗講

柒魯有咩外國居留權呀，大聲講啦，貼完又唔講，同埋我係英國需要嘅人才，英國歡迎我去，有咩居留權都唔重要。唔洗做五毛

我本bno己經可以去英國自然唔洗講其他

我貼左大家就有眼睇，自然唔洗講

你又唔喺依個post貼，其他人鬼睇到

點解我要喺度貼？你唔貼你張身份證上來？

但你依然冇居英權

一連三個 please tell me
我唔係名醫都寫得靚過你

我唔需要求，因為英國政府想要我，會俾我

無人叫你貼，但你連自己本護照都唔敢講正廢閪，我己講左我有bno

你可以繼續FF，而事實上你依家冇，你都係留返你有居英權先出黎吠啦

就係有人叫我貼呀，傻閪

唔關我事

當然唔關你事啦

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

所以唔洗同我講
總之你貼完都唔撚講你就係廢閪

我當然唔洗同你條廢閪講啦，不過我仁慈，所以照屌吓你。總之你冇外國居留權就係廢閪

你唔講我無所謂，不過我仁慈，所以照笑鳩你。總之你就係post左所謂護照又唔撚講，又用殘體嘅廢閪drew rider 狗

個Your name先係重點
屌你班垃圾 抄功課都抄得咁撚蠢

我都一樣照笑鳩你，總之你冇外國居留權就係廢閪

Sorry,英國政府歡迎我去，居留權正在送上我手中，你記得叫英國政府唔好俾呀，唔係你就廢閪free ruder

你有居英權先叫送上你手，所以09年，英國係將居英權送上班南亞bno撚手中

咩叫正在送上，英文又廢正體字又廢，你都係用殘體算啦

咁你個進行式要幾多年，洗唔洗一百年？你咁廢，你都係留喺香港做狗啦

Sorry,係你話我係英國嘅人才，所以唔係廢

都係廢，因為你冇居英權。你冇得享受民主自由！中英呢吓高招，睇死唔會有太多人湧去英國。結果中國可以繼續行佢嘅一國兩制

去英國生活幾年咪有囉。你無bno一世都無

呢啲「夠有」論真係好on9
斷章取義嘅極致

但你去唔到ma，因為你喺英國生存唔到6年點解我要垃圾bno？你有冇見過碧咸攞bno？

你憑咩話我喺英國生活唔到六年，你又知我無喺英國生活過？sorry,碧咸唔似你咁打殘體字咁低賤，定還是你想講你有bc呀

其實我唔明點解要拉埋碧咸嚟講

拎自己同碧咸比真係唔知個醜字點寫

唉，話佢弱智智障佢又唔信，仲要自暴其短，佢無得救啦

佢不如講Boris Johnson ，on99

我同碧咸都唔會打殘體字，你冇居英權係事實，你都係安心留喺香港做順民啦

笨閪冇錢去英國，冇居英權，要留喺香港做奴隸，捍衛國安法，真係慘

啲文法好撚小學雞

Sorry,你係殘體狗會用殘體

宜家唔係就叫無錢去？原來李嘉誠都無錢去

條撚樣入咗嚟依度

鄧小強係咪已經失勢？

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支那狗奴隸DNA有得進化到咩？有得進化做人都唔進化，自今當奴隸做狗

幾萬都夠你一個人買張機票去住幾個月啦，無錢去都講得出以為人人揾5毛咩

原來你係殘體狗，I see

所以咪話中英都高招law，中國出完國安法，英國就放寛移民，令到你條窮閪bno撚留喺香港做順民之餘，又冇意欲武革

你估我係你咩，好人好姐點會幾萬都無呀撚樣，我鍾意幾時去就幾時去，同埋你又知我喺香港？唔俾我喺台灣架？
我鍾意安安全全等完疫情好返啲先返去英國唔得架？

我部手機唔會好似你咁出現殘體

你當然鐘意做順民啦，冇人阻你呀。總之你唔出黎武裝抗爭就行

我部手機都唔會好似你咁出現殘體

又出賣咗佢係支那狗

乜叫‘就行‘

我點做唔關你事、總之我係英國佬需要嘅人才，唔需要乞求居英權

咁你咪拎我用殘體嘅證據囉

你要留喺香港做順民當然唔關我事，中英一出呢招，一來令你有隨時去英國嘅盼望，二來令你冇意欲武革，中英雙方都得益

我有無意慾唔關你，重點係
我唔需要乞求英國佬俾居留權我因為佢需要我依個人才

你可以繼續FF英國需要，但重要係你依然係一個冇外國居留權嘅香港奴隸

但英國歡迎我去，而且你無證據證明我無其他國家居留權

你都證明唔到英國歡迎你去

係你話英國只需要人才去，我宜家去到我唔係人才係咩，我又帶唔到資金去

我話你冇居英權呀，留喺香港做順民啦，傻閪

你又知我喺香港？唔俾我喺台灣日本？

你不如FF香港有普選啦，反正都係FF

點解係ff你覺得住台灣日本係唔會發生嘅事？
宜家bno可以去英國住變居留你條柒頭就ff人無錢去

我話你冇居英權wor？你講咩呀傻閪

我去英國住咪有囉柒頭傻閪

Btw 我覺得魯柒同黨媒講嘅嘢十分相似

[配圖轉載] 酸民日報：香港300萬持BNO「低端人口」只能從事最底層的工作，掃地、倒垃圾、收錢、刷盤子

本身就算有二千萬移民都要幾年先有國籍架啦，唔通你笑鳩班有錢佬要留香港走唔到呀

真係正，但係重點唔係把刀有問題(雖然都有)，而係邊一個人揸呀嘛

但你做唔到ma窮閪

Sorry,我唔係5毛，去英國生活對我黎講唔難

難唔難唔係睇你係咪五毛，係睇你條窮閪有冇錢

你有咩證據我連幾萬都無？

你幾時開始講證據ga？

我一向都講證據

一俾人屌就講證據，咁好啦，暫時放過你，唔打落水狗，記住以後喺連登要講證據啦

我從來都係講證據

聽住先啦

屌佢縮沙啦

你慢慢

條on9仔乜春都無，學人講證據

你都慢慢

佢又唔知我經濟情況話我去唔到英國
大把人拎幾千去英國working holiday 啦
香港地正常人都起碼有十萬八萬元喺戶口啦

係你喺度無證據又屈我先

其實十皮幾嘢好易有啫畢業前都得啦

條撚樣唔夠你講啦，要用copy and paste 大法

又loop 多次啦魯柒

你屈人就預左俾人屈啦

唔知將軍澳天晉啲人

從來無屈人

五毛又真係難儲錢嘅

冇意思

唉，佢都俾人睇穿曬死撐都無用啦，路過都會屌佢嘅

唔知5毛有無長工福利

有屈就有屈，無屈就無屈，咩叫無意思

我估無啦，你見佢咁落力就知佢生活艱難啦

所以有時候我都唔知佢up乜鳩

咁你講吓有咩意思

點撚知你，總之我係無屈過，唔該唔好話我有屈